像Zeta这样的工具正试图以一种更简单的方式完成已经存在的交易——乞求房租支票、分摊食品杂货账单、平分晚餐、发放零用钱。 对现代夫妇来说，银行业应该是什么样的? 2021年2月9日|科技博客 
 Krylon的Fusion每罐可覆盖25平方英尺，而Rust-Oleum的2X每罐可覆盖8到12平方英尺，允许因过度喷涂而损失约15%的油漆。 是的，你可以重新油漆塑料户外椅子Jeanne Huber | 2021年2月8日|华盛顿邮报 
 人们只是认为生理性别决定了一个人照顾人的能力，几乎没有考虑到个体之间的差异。 我们需要更多女权主义的爸爸-第95期:逃离乔丹夏皮罗| | 2021年2月3日|鹦鹉鹦鹉 
 该公司和其他行业参与者要求并依赖于这封信，以确保我们的特殊津贴支付账单实践是正确的。 教育部命令Navient退还长达十年的学生贷款丑闻中的2230万美元 
 留着这些钱吧，把除了零用钱以外的所有钱转到529个大学储蓄账户里，在你的名下。 卡罗琳·海克斯:犹豫是否投入在线约会|卡罗琳·海克斯| 2021年2月1日|华盛顿邮报 
 如果贾斯汀·比伯是汤姆·布雷迪的儿子，布雷迪很可能付不起每周的零用钱。 贾斯汀·比伯还不到21岁，却比梅丽尔·斯特里普赚的钱还多 
 这种津贴对国家有效(玛丽亚·特蕾莎对他们的产品征税)。 冷的时候喝什么? 奥地利杜松子的荣耀|Jordan Salcito | 2014年1月25日|DAILY BEAST 
 作为对他“谨慎行事”的回报，他得到了定期津贴。 维多利亚女王的私生子汤姆·赛克斯，2013年11月28日 
 从这里，你可以看到1.3亿美元的预算加上《星火燎原》的预算，比《饥饿游戏》的7800万美元的预算增加了不少。 《星火燎原》评论:更大、更精致、只是另一部爆米花电影|凯文·法伦| 2013年11月14日|每日野兽 
 拉罕一个月光是房租就要付200美元，和尼达尔一样，她已经用完了近东救济工程处的津贴。 叙利亚的巴勒斯坦人在黎巴嫩寻求庇护，Venetia Rainey | 2013年2月11日|DAILY BEAST 
 “黑羊”离开了他的存在，决定不再剥夺他阅读乐趣的权利。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册 
 破产程序的下一个阶段是证明和允许索赔。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 因此，可以作出一项修正案，减少生病成员的每周津贴，以及允许领取津贴的时间。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 “也不是很短的零花钱，”医生古怪地说，晚餐就这样结束了。 雏菊链|夏洛特·杨 
 然而，在3月28日，人们发现有必要大幅削减津贴。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金